預計眾志同G鋒會比班藍絲屌到仆街

咁樣鬥搶 藍絲實買唔到 佢地只會屌多眾志兩錢重
你轉玩抽籤反而輸得gur

賣唔賣口罩都屌7gphone收美國佬錢啦

抽籤會話做馬

本身就唔係話想討好班藍絲

藍絲廢老已經豁出去唔撚帶
然後周圍播毒⋯
有無計對付佢地？

我見d廢老無限翻用多wo 面頭起晒毛粒 仲衰過張tempo

頭先有個廢老唔帶口罩係我後面「誇⋯吐」

D藍絲不嬲鬥唔贏就發爛咋架啦

攝文宣圖夾埋去一個口罩度比呢啲人有冇得諗理柒頭咁樣戴我仲驚撚過佢

我見到廢老都行遠d既

口罩面噴左光復香港先派

直頭on9有資源唔識運用黃都屌買唔到啦

2邊都得罪晒

屈臣氏個server都頂唔順。。。佢地邊度黎自信應付到

頂得順都會比人屌啦

公平性問題排隊都話輸自己呀

咁樣買唔到好多人都心情唔好

所以gphone搞左咁多年都咁搞膠

同黃店合作 簡單雙贏 又唔做

藍屍點解要同美國敵人買口罩？

咁百佳有無俾籃絲屌到仆街呀，日日買唔到廁紙米公仔面。